集思廣益 如何改變茶餐廳廚師形象

固有形象

1.食煙

2.一定賭錢 （一路聽馬睇馬經見唔少）

3.去廁所唔洗手 跟手整多士三文治

4.出糧一定去叫雞

5.粗口

6.儲單先一次過炒 懶

🤣

禁止臭男人做廚師就冇呢個問題
好少聽啲sis會咁做
男人就係咁inferior

on9冇人唔俾女人入行 係女人怕辛苦唔願做

on9冇話有人唔俾女人入行 係臭男人賤骨頭願做

大家快點集思廣益😄

香港獨立